教育相關 master

各位絲巴打有冇聽過 eduhk - arts in mathematic and pedagogy 或者 ust - sicence in mathematic for educators? 因為網上無乜評價/討論，驚有伏，想知讀完以上嘅master 對做老師有冇幫助

因為大學本科唔係數學，所以想讀個相關嘅master增值自己